明明香港得七百萬人點解引入1500萬劑疫苗

難道每日150人已經達到800萬人

每人要打兩劑喎

大陸疫苗就話要打兩劑
歐美疫苗有無話打兩劑

英國成為全球第一個批准輝瑞/BioNTech新冠疫苗大規模使用的國家。
英國監管機構MHRA（Medicines and Healthcare Products Regulatory Agency）表示，該疫苗可提供高達95%的保護率，可於下周安全上市。
高危人群可在幾天內開始接種，比如養老院裏的老人。英國已訂購4000萬劑該疫苗，能供2000萬人接種，每人兩針。大約1000萬劑疫苗應該很快供應，其中第一批80萬劑將在未來幾天內運抵英國。

Btw武漢肺炎
更正番

一劑唔係1set?

咁仲有一百萬比班導友打？